法國CLC丞延把聲同Blackpink Jisoo好似

丞延把聲cool過jisoo

要Cute都得

丞延

Jisoo

驗耳

樣都有啲似

屌我都覺咗好耐

樣唔似但把聲真係似